點解人類唔掘地向地核發展？

不斷掘地
就可以建築無限層既地底世界
土地問題解決晒

掘到地核果陣
因為地核會發熱（高達6100°C）
用呢股高溫加熱d 水變vapour 推動發電機
能源問題都解決埋

冇咁既抗壓技術 所以最多只係掘到12km

利申：猜測

空氣陽光問題

唔使掘到地核都用到地熱能

以前好似有個人起地熱能搞到成個省地震